Ik ben er nooit geweest in betere vorm voor schilderen dan ik vandaag ben.
Dit wordt het mijne meesterwerk.
Het is mijn meesterwerk zoals het is. "
Lord Henry ging naar de tuin en merkte dat Dorian Gray de zijne begroef gezicht in de grote koele lila-bloesems, koortsachtig drinken in hun parfum alsof het wijn was.
Hij kwam dicht bij hem en legde zijn hand op zijn schouder.
